https://web.archive.org/web/20020618120937/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=220

### [4400] まろ（♪ぁ変なオ～ジ○ん・・・♪）	2001.11.09 FRI 17:21:42　
	
ちワ～三河屋でース、ってチョイちゃいますね。
・・・気を取りなおして、レスさせて下さい。

[４３８９]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとうございます。
ボキって無知で、恥ずかしい限りですが
「交通○故鑑定人　環○　一郎」って知らないんスよ（涙）
ｓｗｅｅｐｅｒさまのお話で、ちょっぴり、読んでみたいなァ・・・
とか思ったりして。それって今でも連載とかしてるんですか？
（ボキはヤン○ガの「湾岸ミッド○イト」読んでます。画質はちょっとナニですが、ハート（主人公達のクルマに対する熱き想い）・・・エモーションナルなトコ、好きなんで。）
　あと、変なオジさ○・・・フリや歌、知ってても全然ＯＫっスよ（笑）志村さん、キュートな方だし（笑）
という訳で（←何が、という訳でだ！）セリフ引用で締めを。

「－－あなた、いつもあんなことしてるわけ？」
「まさかぁ、たまにだよ、たまに。ハハハハ
　（週に・・・７回くらい）」
「（毎日だって！！それ・・・）」

[４３９４]ちゃこさま
　ちゃこさまが飼っていらっしゃるネコちゃん、大丈夫ですか？
（病気？ケガ？いずれにしても、心配です）
なんか、言葉だけしか掛けられないボキが情けないです（涙）
無責任な発言しかできませんが、１日も早く、ちゃこさまの悩みが解決するといいですね。お大事に、です。

[『ＧＴ』（ごうごう！とらふぃっく）・第１回]
　さぁ、あの醜態からどう立ち直るのか（あんま期待しない様に･冷や汗）気になるところですが、今回はマツダ　キャロルをお送りしたいと思います。
　このクルマはＣＨ「エンジェルダストの恐怖」にて、香の兄・槙村　秀幸が、シルキィクラブの帰り、ユニオンの放った刺客に襲われるときに乗っていたものです。それでは（古谷　徹さん調で）どうぞ。

－－今でこそ、外資が入り元気のないマツダであるが、その昔・・・マツダの前身である東洋工業の時代にはいわゆる「オート３輪」を始め、魅力的なクルマ（軽自動車）で溢れていた。
　その中でも、１９６２年２月に登場したキャロルは、先発のＲ３６０クーペよりも上級指向のコンパクトファミリーカーとして開発されとクルマ。・・・これは、前年に開かれたモ－ターショーで人気を博したのを受けてのことである。
　元々、２ドアでスタートしたが（その年の）秋に４ドアモデルを投入。今でこそ４ドアは定着しているが、当時としては常識破りなモノ。たちまち人気を呼び月産３０００台でもさばけず、納車は数ヶ月待ちだったという。
　そんな斬新なボディに搭載される心臓は、総アルミ製の３６０ｃｃ水冷４サイクル直列４気筒。国民車としてライバル関係にあったスバル３６０が、空冷２サイクル直列２気筒だったのを考えれば、これまた常識破りなモノと言えよう－－。

♪～・・・次回は、日産フェアレディＺをお送り致します。
おたのしみに。♪～　

### [4399] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.09 FRI 16:38:51　
	
　Ｃ・Ｈの全プレ・テレカ、わたしも１枚だけ持ってます。最初に出た方のイラスト集の目次のところに載ってるイラストのやつです。描き下しのが欲しくって、応募が開始してすぐに申し込んだのが懐かしいです。
　
　オークション・・・今からＣＤ（カセット）ブックを手に入れるには、ネット・オークションしかないんだろうな、とは思うんですが、わたしもやっぱりなんか不安で、手が出せずにます・・。ほとんどの人のは大丈夫なんだろうとは思うんですが。
　北条作品関連グッズが売りに出されてしまうのは、わたしも寂しいなぁと思います・・・でも、それで本当に欲しいと思う人に渡るなら、とも思ったり・・・。売るにはそれなりの理由があるんでしょうしね。

　みなさんの意見を読んでて、今回のＡ・Ｈで香がでてきたのはやっぱり、ＧＨが自分の意志で生きようとしだしたから、そうなのかもしれないと思うようになりました。香が出てこなかったのはＧＨの意志を大切にしたかったからかなと・・それにドクのところですごく動揺させちゃったしね。ＧＨのためには引っ込んでた方がいい、そう思ってたのかも。でも、「あなた・・・守るため」これはどちらか一人の思いではなくて二人に共通した思いなんだと思います。「銃をかしてっ」と言ったあの瞬間たしかに二人はシンクロしてたと思います。そのシンクロも、ＧＨもそろそろ大丈夫、香がそう思ったからできたことなのかもしれない・・。
　李兄、たしかにＧＨの本名を知ってるんだろうとは思うけど・・・個人的にはリョウと香の二人で新しい名前をつけてあげてほしいな。自分たちの娘につけるみたいに♪

### [4398] やまねこ	2001.11.09 FRI 14:12:23　
	
〈過去の扉絵〉
みなさんの好きな扉絵の書き込みを読んでて「あーアレねー！」と懐かしく思い出しています。すぐ思い浮かびます！
私が好きなのは、リョウと香が冬にマフラーを巻いていて、笑い転げている感じの扉絵です。うぅ、上手く伝えられない…。
すぐ思い浮かぶのはみなさんの伝え方が上手なんだと発見…。
あと同じ冬バージョンで香が飛んでいったマフラーを見ていて、リョウは焼き芋を食べている絵です。
こーんなワンショット…二人の仲が素敵なものだとすぐ分ります。もう見れないと思うと今さらながら香さんが…って思うと…悲しくなってきますね…。ホント今ごろ…。


### [4397] 真希	2001.11.09 FRI 13:43:30　
	
はじめましてぇ（＾＾）
今館員登録を済ませました。
今後ともよろしくお願いいたします（＾＾）

### [4396] 無言のパンダ	2001.11.09 FRI 12:17:26　
	
こんにちわ。　

＞ちゃこ様（４３９４）
可愛がっている猫ちゃんの身に何かあったのでしょうか・・・？
（事情はよくわかりませんが・・・）
ちゃこ様の精神的なダメージが少しでも早く癒えて元気になられることをお祈りしています。

＞つぐみ様（４３９５）
黒いセーラー服ですかぁ？！
地域的には全然ちがうんですが、っていうか、つぐみ様の学校とは関係ないのですが私も黒いセーラー服でした！
それもワンピ。（ダサい！）
私の友人は、そのセーラー服で車の運転してたことがあって（訳があるんですけど）その車に同乗した時なんか、通行人にすっごい好奇の目で見られましたよ～(^_^;)
そりゃあそうですよねぇ・・・（笑）
すみません。関係ないことばっかりで。
「黒セーラー」つながりということで、お許しください(~_~;)

それでは失礼します。

### [4395] つぐみ	2001.11.09 FRI 11:05:09　
	
皆さん、こんにちは。

ちょっと失礼してレスを。
[4393]三毛猫さま
こちらこそ、これからもどうぞよろしく。
で、いかにもビンゴでございます。
黒いセーラー服（文字にするとちとこわいが。）を
来ていました。（笑）
私も生活していたのは隣の区なんですけど、高校が
よく見えるところにあるんですよ。
もしかしてすごく近いのかも・・・。ますます嬉しいです。

[4394]ちゃこさま
元気になってくださいね。
でも、感想は冴えてますよ。

「カオリ革命のこと」
これって、深読みしていいんですよね。

### [4394] ちゃこ	2001.11.09 FRI 00:49:42　
	
こんばんは。BBSが賑やかなのは、やっぱり良いもんですね♪
初めての方、はじめまして。「長い感想文書くのが特徴(^^;;)」のちゃこです。
以後、宜しくお願いします。

「今週号感想文追加・・・香のこと」
ずっとGHが、自分の意志で「生き続けるために、リョウと共に戦う」と
決意してくれるのを待っていた気がします。
GHは、14話で香の事を受け入れてくれた感はあるけど、自分が積極的（？）に
表に出る事で、GHが「身を引こう」とするのを恐れたのではないかと。
（実際GHは、そういう事を考えていた訳だし）
自分が影響を与えやすい立場にいるからこそ、GHが「自分の意志で道を選ぶ力」
を持てるよう、すごく気を使ってるんじゃないかな。（上手く表現できない）
今回は、リョウのあまりのふがいなさ（？）に出てきてしまった。
ただ、その瞬間、香にとって嬉しいことに、GHも同じ事を思っていた。
（GHは自分で言ったつもりが、リョウの反応を見てシンクロしてた事に気付いた）
そんな風だったら良いな。なんて、思いました。
・・・ごめんなさい、昨日と重複してますね(^^;;)

「煽り文句」
何だか「煽り文句」を考える人と私は、違う話を読んでるみたいに感じます。
こんなに引っかかってしまうなら、私は「バンチを読まない選択」をするべき
なのかもしれません・・・でも、単行本で一気読みしたら、感想文の長さで
おそらくBBS出入り禁止になってしまうでしょう（大汗）　それは困る！！
ので、なるべく気にせず読んでいこうと思います・・・
だからせめて、コマに被るの止めて欲しい・・・柱に収めて下さ～い(>_<)
コマ割の都合上、柱のスペースが無いときは、思いきって無し！にしましょう。
・・・駄目ですかねぇ？？

プライベートでヘビーな事が起こって、それを考えたくないために感想文を
考えて、書いてしまいました。（恥ずかしながら、愛猫の事なんですが。）
レスは、また明日以降、書きに来ます。では、これにてドロン！

### [4393] 三毛猫	2001.11.09 FRI 00:45:43　
	
こんばんは！ m^^=

とりあえず、レスから･･･
＞つぐみ様［4380］
はじめまして。(^_^)
＠東商の出身ですか！？
実を言うと厳密には隣の区の出身ですが、地理的に遊び場は“亀”なのです。（地方の人は＠＠派出所の場所と勘違いされる方多いのですか、海と山ほど違いますよ！）
なので、実家からは学校が良く見えるほど近くに住んでます。
もしかしたら、ちゃこ様と同窓生！？（あと、あの辺といえば、甲子園の高校しかないし･･･？）私はそれほど近くに住んでいながら、ひねくれ者ですから、フーテンの寅さんと同じ高校（設定上）の出身です。(^^;

実はずっと気になっていたのですが、画力が上がったと言って置きながら、ＡＨを見ていると、登場人物と脇役・背景が浮いているように感じます。脇役は登場人物の状況や感情も表現できると思います。
あと、人物の動きもラインがはっきりしすぎて、物足りなさを感じます。
やっぱり、先生とアシスタントの人たちと書き手が違うせいですかね？
私が言うのもなんですが、先生が描くメインのキャラクターに動きを付けたいときは、アシスタントの人も遠慮なくキャラに被る効果線を付けてみてはどうですか？

### [4392] hiromi	2001.11.08 THU 23:56:32　
	
こんばんは！昨日に続いての登場です。
最近、CHの扉絵の話題がでておりますので参加させてください。大好きな扉絵いっぱいあって迷ってしまいます・・・
文庫１１巻、単行本２１巻、「嫌い帰れも好きのうち！？」（依頼人、武田希実子ちゃん）、香がリョウ（あれはリョウだよね？）に口紅を塗ってもらって、リョウの影が香にキス！！！
香が目を閉じてる間に気づかれないように、キスってカンジでイイですねー♪♪オススメです。
ところで、GHのことなんですがちょっと疑問に思ったことがあります。GHは李大人の娘とゆうことで、子供の頃母親と乗っていた車が事故にあいましたよね。母親が亡くなりGHは部隊で訓練を受けることになりますが・・・　とゆうことは、GHの本名、李大人はわかってるんですよね？？？立ち読みなので内容に誤りがあれば申し訳ないです・・・

### [4391] めぐめぐ	2001.11.08 THU 23:03:18　
	
めぐめぐです。みなさんお久しぶりです。
ついに、ADSL開通し、遊び放題見放題になりました。
これで、こちらの過去ログを一気に読もうかと考えております。
北条先生のことA・Hのこと、いっぱいお勉強させていただこうと思います。
　私事ですみません。

### [4390] おっさん(岐阜県：もちばちＯＫ！）	2001.11.08 THU 22:45:38　
	
毎度、昨日よりはましですがやっぱり暇だったおっさんっす。皆様おげんこ～、ということで皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
まろ様（４３７９）、初めやんして（だよね）もちばちＯＫっすよ！おっは～は誰とてつかってもＯＫでやんす。いつでも誰でも使ってちょ！！
キャサリン様（４３７６）・まみころ様（４３８５）、お久っす。おげんこでしたか？またちょくちょく出てきてくださいね。
明日は休みなんっすが、やっぱり家の仕事があるので（とっくにお疲れモード）今日は引っ込みます。

### [4389] sweeper(レスです。)	2001.11.08 THU 22:03:18　
	
こんばんは。初カキコの方々が増えてきてますね。

[初カキコの皆様］
はじめまして。sweeperです。こちらこそよろしくお願いします。

[レス。]
＞まろ様。[４３７９][４３８６]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。ハンドルネームの余白。ビンゴだったんですね。ネタバレ失礼しました。(笑)ただ、気になったもので・・・。「変なお＠さん」歌とフリを覚えている私って一体・・・。(＾＾iiA
それから、クーパーSはマンガ「交通事故鑑＠人環＠一郎」に出ていた記憶があります。それから、GTシリーズ楽しみにしてます♪

＞まみころ様。[４３８５]
お久しぶりです。(笑)
「Love　Again」その歌詞の部分そう言われるとそんな感じがします。もっこり系の歌詞ならB'zの「快楽の部屋」もそんな感じがします。「＠＠＠　何は＠＠＠　脱がしっこし＠＠よ～」がそんな感じです。強引さなら「Crazy　rendezvues」かなと思います。最近「夢見が丘」の「＠＠君を思い浮かべる＠＠＠逢いたい＠＠＠抱きたいよ」(だったかな？)の部分が頭から離れないです。最近、B'zを聴くことが多い今日この頃です。

＞キャサリン様。[４３７６]
お久しぶりです。レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。
「グラスハートにとってりょうははじめて信頼できる人」そうかもしれません。グラスハートがりょうを信頼することができたのは、りょうの人柄だからだと思います。だから、グラスハートはりょうに心を開いたのかなと思います。
それから、中１ですか！若いですねー。

＞ちゃこ様。[４３７０]
その扉絵は女性カメラマン葉子さんの話の扉絵だと思います。
扉絵。ミック１人の扉絵もめずらしかったです。海原の話と葉月さんの話だけだったと思いますが。

それでは、失礼します。

### [4388] 葵	2001.11.08 THU 21:45:02　
	
　前回のカキコ［４３６８？］に対し、ご意見ありがとうございました。私としても皆様の考え方をうかがって、ナルホドと思いました。まぁ、読みの浅い私…っていうか、深読みしすぎの私の勝手なる思い込みとして、お受け取りくださいませ…。あしからず。

### [4387] スコン	2001.11.08 THU 21:08:48　
	
始めまして よろしくお願いします。

「２００１　カオリ革命」 さあぁぁ今年は香の革命で景気よくぶっちぎるぞ～～だったりしてvv
今週号のリョウのセリフを読む限り結構精神的に立ち直りつつあると感じました。
なかなか香ちゃんが現われないなと感じていたけど、GHとリョウって出会ってまだ数日しか経っていないから、ひょっとして毎日現われているのかな？
GHカッコ良かったですね。
GHに少しずつ心が芽生えどんなキャラクターに育つのか楽しみです。

### [4386] まろ(私が、変な○ジさんです）	2001.11.08 THU 19:18:58　
	
こんばんは。横浜は雨がパラついてきました。

[ＧＨの瞳に映った香]
　今週号最後の方のコマで、香がＧＨに微笑むシーン。
母性的というのでしょうか、ＧＨの心を温かく包み込むような、そんな印象を受けました。
　それはＧＨにとって、大きな『支え』になる様に思えます。今まで、自分の感情を表に出す機会がなかった彼女（ＧＨ）が唯一、心の底から打ち解け、甘えられる（多少、語弊がありますが）存在が出来たことを意味する訳ですから。
　初めて香がＧＨの前に現れたとき、ＧＨは戸惑いを覚えたと思います。自分を利用する者こそあれ、護ってくれる人など、おそらく居なかったでしょうから。あの時からの香との（気持ちの）キャッチボールが、徐々にＧＨの瞳に「生きる希望」（つまりは香）を映し出している、そんな気がしました。
（文学的表現力皆無の私では、これ以上、上手く言えません･涙）
　

### [4385] まみころ（主にレスです）	2001.11.08 THU 18:25:32　
	
＞ちゃこ様［４３３３］
　どうも、又最近ちょくちょく顔出してます。（笑）
「Ｌｏｖｅ　Ａｇａｉｎ」ですか？良いですね。
この曲も大好きです。（オイオイ、好きな曲多いな。笑）
「服脱がせて天国に＠＠＠いって一緒に＠＠＠いって･･･」
ですか、ここが何ともエロチックな感じがしますです、ハイ。（笑）
確かにА．Ｈのイメソンでは無いですが、良い物は良い！（笑）
Ｂ'ｚも超特価で購入されたそうで。（笑）
私の最近のお気に入りは「カメライフ」。（知らないかな？笑）
全然何の脈絡も無いのですが、テープの整理をしてたら発掘され
たので、聴いてます。もちろん、Ｂ'ｚは欠かしてないですよ。
スイマーよ！２００１あたりが車で流れてます。（笑）

＞Ｋ．Ｈ［４３５２］
　レスどうもありがとうございます。
「ＳＷＥＥＴ　ＰＡＩＮ」の自分以外の誰かを大切に思う事、こ
れは今も憧れとの事ですが、今までには何度か経験があるのでし
ょうか？（笑）

今皆さんの解禁カキコを見てると、バンチが見たくなってきました。
ここのカキコを見てるだけでも、Ｇ．Ｈが皆さんの中に浸透しつつ
あるんだな、と言った感じがします。
そう感じさせられると、やはり自分で物語の続きを見たくなりますね。（笑）

### [4384] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.08 THU 17:58:23　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。
　昨日、一昨日と、来れなかったので(昨日は、少し見に来たんですけど、ログを読みおわらず、レスもできず、解禁を待たずして、ＰＣがイカれた。一昨日は部活)、まだ、ログを読み終わってないのですが、感想だけ書こうと思います。レスの返事は、遅れるかもしれませんが、読み終わったら、ちゃんとする予定です。
と、言う訳で、

＞今週の感想
　いっや～、面白くなってきました。やっぱリョウはこうでなくちゃ。って感じです。さて、いよいよ香と対面しましたが、まさか、こーゆうかたちで再会するとは･･･。ＧＨに香の感情が入り、リョウを守るため、銃を手にしようと言うところ。香は、ＣＨのそれとは違い、少し冷静になっているような。もしかしたら、ＧＨが色濃く残っているのかも。
以前、『ＧＨの戦闘能力』について書きましたが、違ってましたね。ＧＨ、強い。やっぱ、しっかり戦闘もわきまえてますね。

今回はこれくらいで･･･。また来ます。
ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4383] 無言のパンダ	2001.11.08 THU 16:40:16　
	
こんにちわ。日に日に寒くなっていきますね(-.-)

＞きり様（４３６８）
全プレテレカ、持ってらっしゃるんですか？
ファンにとっては宝物ですものね！
オークションには他の雑誌の全プレで、つい最近あったものが出ていたりしてびっくりしました。
あれって最初から、オークションに出品するために入手したとしか思えないですよ。なんかイヤですねー。
でも魅力的な品もたくさんあったので、いつか挑戦してみたいです。

＞キャサリン様（４３７６）
ＧＨの蹴りは、かなり効いてますよね～(>_<)
それにちょっぴりセクシーだし。なにしろミニで、蹴りですからネ！

＞つぐみ様（４３８０）
「迫り来る死期」はないですよねー？
あれに代わる言葉をさがしてみたんですけど、せめて「死期」ではなくて「刺客」とか・・・でもこれって時代劇？！
「迫り来る死闘の予感」、シンプルに「迫り来るふたりの危機」とか。むずかしいけど、プロの方ならもっとピッタリのフレーズを思いつくはずですよねぇ。（失礼な事言ってすみません）

「カオリ革命」については、まどか様（４３７５）や、やまねこ様（４３７８）の意見のように前向きな意味であると、私も信じたいですね。なんたって「革命」ですから。

ではまた。失礼します。



### [4382] yaeko	2001.11.08 THU 15:56:25　
	
お久しぶりです。やっと私にもカレンダーが届きました。なんか昨日買ったマ○クの１８０円カレンダーの方が良いって思ってしまった。ＣＨブランドの価値、が唯一の心の支え。

「今週の感想の巻」
前回のりょうの言葉でＧＨは生きようと思い始めたみたいだけど、りょうは破滅的、「戦いの中に自分の死に場所を求めている」みたいな戦い方を続けているような気がしました。ここで死んでもいい、という投げやりな戦い方。それをおちゃらけることで自分自身にさえ「死にたい」という本心をだまし続けて戦っている、そんな気がしました。それを見抜いてるから冴子さんは泣くし、香も「何考えてるのりょう！」って思わず出てきてしまった。りょうにちゃんと生きて欲しいから。私が死なせないって。今週号の最後でＧＨと香の思いが「りょうを守る」って１つになったんだと思いました。
りょうが生きようと思い始めたらＣＨの頃のようなかっこいいりょうが見れると思います。
年のせい…？？心のせいじゃないの？？？
それでは

### [4381] kinshi	2001.11.08 THU 12:55:44　
	
こんにちは、さすが解禁後は、にぎやかになりますね。
しかも　香ちゃんとリョウが、出会った？し、
私も　はたして、リョウは、銃を渡すのか、来週が、たのしみです。

レスです
＞まろ様（４３５３）
レスありがとうございます。（こずえゴキ飼っちゃう～）・・ってとこでしょうか、でもあまり聞きいいセリフではないですよね、
やっぱりボツにしようかとおもっています。
来年は、どんな夢になることやら・・

では、また。 
